天水圍少年墮樓亡

天水圍洪福邨洪塱樓，昨晚11時許，一名17歲少年，被發現從大廈高處墮下，倒卧地下花槽對開行人通道上，昏迷不醒，救護員到場，將男子送院搶救，惜終告不治，死者母親在醫院獲悉死訊後，傷心激動痛哭，警方封鎖現場展開調查。

好似唔係天水圍
between rip

洪水橋D新公屋

Rip

17歲應該係今年dse
RIP

每日一跳

痴線真係一日一單

一日一單

洪水橋，唔係天水圍
不過應該搬左入去唔係太耐

又一個
rip

點樣先可以停

記者唔識洪水橋呢個地方

係咁上下啦

唔係唔識, 係唔用

有冇人賭第幾日中斷連續自殺？

就黎可以開盤賭大細
一日多過既兩單就當係大

重注買大再自己跳